不必告訴我法治已死

不必告訴我法治已死
差佬變成黑警
無情架盾狗沖 亂咁扑你
人在雞地 鄉黑亦襲擊
來來回回係西鐵打鳩你

8月5 全香港 齊罷工

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

黑警加人工係好合理既事？

愛情已死